好撚憎屋企啲廢老叫人教佢用手提電話

鬧鐘唔識較，字唔識打亦唔識寫，仲點解仲要用智能手機電話？

你細個夠唔識行路食飯去廁所啦，你屋企人未又喺咁教你

你較完佢五分鐘又問返你，問題係無咁既能力去學又要迫人教

老人家肯學肯搵啲世藝咪幾好

屌你老母

肯學咪幾好
叫佢地抄底你教既野咪唔洗重覆

我教兩老就係一步一步寫低俾佢，佢唔識可以自己睇返

me too
有教學方便佢溫書

遲下你就珍惜